陳冠希：點解唔見New Balance？ CLOT x Nike Air Max 97 Haven登全球波鞋榜

自陳冠希在「頭D」駕駛前跟余文樂説過一段不太啱聽的説話，二人從此鬥到今時今日。同屬個人潮流品牌主理人，二人的岀品都叫世界各地的波鞋狂迷為之而瘋狂。直到今個月，全球知名波鞋網站Sneakernews發布五月最受歡迎波鞋榜， CLOT x Nike Air Max 97 Haven上榜，而Edison亦在下方留言：「點解唔見new balance？」

二人同於相約時段推岀個人品牌的聯乘波鞋，Edison以Air Max 97融合Zoom Haven，帶來Nike Air Max 97 Haven。而樂仔亦以Madness x New Balance 990v2 震撼波鞋界。偏偏在開賣的同時，樂仔卻被發現於個人IG上感激炒家們對他的支持，惹怒了一眾真用家。

就著這個主理人不應有的錯誤態度，有網民再以Edison比較，指過往Edison曾向買不到旗下波鞋的用家們致歉，並在個人IG上留言「THIS IS UNACCEPTABLE AND I APOLOGIZE TO U.」明指不支持炒賣活動。

來到五月，波鞋網站Sneakernews 發布五月全球最受歡迎波鞋榜，Travis Scott x AJ1、Sacai x nike 系列、Yeezy Boost 350等都有上榜，在下方，更看到CLOT x Nike Air Max 97 Haven Volt/Dark Gray-Pure Platinum的蹤影。

在這個時候，更有網民發現陳冠希在下方留言：NO NEW BALANCE ? hahahaha ，明串余文樂旗下的Madness x New Balance 990v2 未夠班！

收皮啦666 以為自己好撚型？？？點同人地架FC鬥呀屌你

兩對都唔靚講真

是但改下色賣幾千蚊,傻西先會買

你永遠唔夠我架 FC鬥.......FC鬥.......FC鬥.......

垃圾魚文樂

屌真係小器到極致 成隻癲狗咁咬足咁多年唔放

根本陳冠希對余文樂先係真愛
佢對女人都冇咁長情念念不忘 隔排就換女
但對余文樂嘅執著係永遠 就算對方晨早冇理自己 都仲係念念不忘

一段不太啱聽的説話

即係邊段

The most hyped sneakers of May 2019

666對野4月出架喎

係陳冠希面前FISHERMAN真係一世奶鞋底

公道講句..
New Balance不嬲都唔太受sneakerhead歡迎

只限腥港+大陸

好多日本仔鬼佬都有玩

but no new balance

對clot同行山鞋有分別？

columbia

無睇過套戲

螢光色行山鞋？

btw有冇諗過唔係陳冠希贏余文樂
而係nike贏nb？

小器牙簽仔自作多情

曳左啲喎爸打